今日M記$10兩個粟批喎

難食到仆街

狗狗gif

栗米批真係送都唔食

五蚊一個咋😄